====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les aménagements prévus rétablissent les accès à l ' eau et les parcours sur un étagement des rives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

